希望我既痛苦會令你好受d

我知道我以前咁對你，
對你係傷害，
亦係我令到你到依家都無女朋友，
我既唔成熟傷害了大家，
我都明白因果循環，
所以希望我依家受既苦可以彌補到你既苦，
對唔住

你咁樣衰算9數喇

各花入各眼，
我都唔想生得咁樣衰，
今時今日都唔係我想